1861年5月，聯邦探員突襲北方電報局，大量查獲抄寫的信息。現代資本主義離不開監視|喬什·勞爾，肯尼斯·利帕蒂託| 2021年9月22日|華盛頓郵報
科技之爭可以追溯到電報線、海底電纜和“無線”——即無線電的時代。黑客在網絡安全的薄弱環節上茁壯成長：《人物》| Gershom Gorenberg | 2021年2月1日|華盛頓郵報
《每日電訊報》的麗莎·阿姆斯特朗（Lisa Armstrong）稱這場演出是一場“極其空洞的事業”。坎耶·韋斯特（Kanye West）和金·卡戴珊（Kim Kardashian）的巴爾曼（Balmain）宣傳活動：高時尚與低文化的結合|艾米·齊默爾曼| 2014年12月23日|每日野獸
據《每日電訊報》上一名目擊者的會議報告，奧巴馬笑著說。當你的皇室成員遇見我們的皇室成員時：凱特遇見貝·考特賽德|湯姆·賽克斯| 2014年12月9日|每日野獸
據《每日電訊報》上一位目擊者的會議報道，奧巴馬先生笑著說。凱特·米德爾頓和威廉王子200萬美元的晚餐|湯姆·賽克斯| 2014年12月8日|每日野獸
據《每日電訊報》報道，他精通斯瓦希里語，是一位熱心的動物學家。一位英國貴族如何在未經允許的情況下利用大型獵物獵人的精子懷孕|湯姆·賽克斯| 2014年12月2日|每日野獸
“與土耳其或埃及不同，我們沒有藝術歷史傳統，”他在2002年告訴《電訊報》。藝術界最受歡迎的酋長莉齊·克羅克的神祕死亡| 2014年11月13日|每日野獸
在電報局，一名年輕的信號員正在向烏姆巴拉、拉合爾和北部發送一條激動人心的消息。紅色的一年|路易斯·特蕾西
由於沒有電報線路，因此必須提供另一種方式來快速發送信息。我們的韓國小表弟| H.李M.派克
成群的鳥兒似乎在空中歌唱，撞擊著電線。失落的英雄|伊麗莎白·斯圖爾特·菲爾普斯·沃德和赫伯特·D·沃德
假設他收到一封信或電報，但拒絕接受，並堅持說沒有簽訂合同。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯
他走到高高的電線杆前，迅速向上爬去。羅斯草坪的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯